新屋葵涌居屋未裝寬頻, Sales 入

新屋葵涌居屋未裝寬頻,
意向一係老電, 一係波波, 一係和仔

上下等速100Mbps plan, 最好係行Cat5e 入, 請報價

咩年代 居屋仲要cat5e

巴打 add telegram: mrbear622
盡量介紹最平比你